黑警幫我哋塞機場，係咪我哋唔洗做野？

揸車既就帶行李，係青馬大橋慢駛。

坐巴士既就印換機票張野，印機票唔等於行駛假文書，你都冇將張機票用，唔構成犯法。

坐黨鐵既唔一定要要係正機場附近幾個站塞，遠小小，南昌，荔景中環機鐵，一班人循環咁搭就得。

黑警已經好擾民，我地再配合下，提前係其他站派傳單/air drop 畀旅客啦。

敵進我退
敵退我進
行軍流水

[連登大危機]核彈都唔割成句係「出師有名，核彈都唔割」

大家都可以去黨鐵商場玩下，齋睇唔買。